﻿ Ngày hội nghề_nghiệp truyền_thống sinh_viên
Có 26 đơn_vị , doanh_nghiệp ( DN ) với nhu_cầu tuyển_dụng 1.839 vị_trí công_việc và 587 SV được các DN trực_tiếp phỏng_vấn . Ngoài_ra , bàn tròn giữa DN , SV và nhà đào_tạo là dịp để các trường ĐH , CĐ tiếp_thu ý_kiến đóng_góp của các DN và SV để đổi_mới nội_dung đào_tạo , tạo gắn_kết hơn_nữa giữa DN và nhà_trường ...
Tại ngày hội , bà Nguyễn_Thị_Thanh_Mai ( trưởng Phòng quản_lý lao_động nước_ngoài - Sở Lao động - thương_binh & amp ; xã_hội TP.HCM ) đã thông_tin về chương_trình xuất_khẩu lao_động chất_lượng cao . Theo đó , thị_trường lao_động nước_ngoài năm nay đang cần nhiều lao_động có tay_nghề cao trong lĩnh_vực kỹ_thuật , cơ_khí ... , người lao_động đi dưới dạng hợp_tác đào_tạo , di_dân có tay_nghề ...
TR . H . - MẠNH_KHÔI
